究竟元朗今晚開唔開花

人呢

元朗要人

同問

Push

食完飯好落街行下啦大家

點

開

直出尖咀開缺口

有個好地方可以行下

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

推

大馬路啦直接

救理..

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

全港大開花呀

頭先行左轉大路
無手足

大馬路開始多人
推啊

推 大馬路見

大馬路開始多人

又新街馬路邊ok 有green dog

2126
大馬路往狗屋方向六架狗車，車滿防暴